黃色年宵，你要知道既事！

第一個：國難年宵，已經被政府取消

第二個：和你宵，人血饅頭Steve 之前多單走數事件。
和你宵場主免費借場，但未開始前Steve已經CAP左估計80萬以上！！仲要再收門票錢，原因係行政費用？80萬乜柒行政啊？

第三個：年宵見，係由飯堂老板娘搞，同一班有心有力既學生，場主免費借場，一班學生抽自己時間做organise，而且係一蚊都無收！檔主唔洗畀租，場主唔收錢，入場唔收錢！！係真推薦黃色鋪頭，入面賣既除左乾貨，食品，仲有一啲唔同既服務行業 ，係真真正正既黃色經濟圈推廣既年宵！

觀塘和你宵好似唔係steve 啦，另一班做架

幫手推！黃色新年3大任務！

post完再post 觀塘年宵見

完全唔一樣！！好多人都唔知！要話畀多啲人知

講左八十萬點用未

要問下Steve 本人了

推